有冇人係op做緊/做過動物訓練員

黎緊想in 想問有咩要注意